[突發]香港多間公司打算接受制裁，預料會損失7憶

唔想知係邊間
但聽講係同影響黃色經濟圈嘅公司有關

唔想知幾時